# BANDS #

Es una pequeña aplicación que lista bandas de los años 60 y se centra específicamente en 3 de ellas (The beatles, The Rolling Stone and Queen).

### Getting Started###

* git clone 
* npm install
* bower install
* grunt server
* grunt test:unit
